突發 聽朝沙田要人

‼️🛑突發聲援🛑‼️

1 月 1 8日 早 上 9 點 半

‼️沙 田 裁 判 法 院‼️

//警方在沙田廣源邨一名27歲男子的住所，搜出一支手槍及大批子彈，截獲10個由美國寄港的郵包，內有幾百發子彈和近百條引爆電線。警方相信，這名男子與去年十二月多宗槍械案的涉案人士有聯繫...// - NOW新聞

#新案件 跪求大家要好似前晚突發咁多人‼️‼️‼️‼️

手足不是condom

到！

求下大家去

推

一定去

點睇係咪手足

手足

push

推上去

推 沙田柚ASSEMBLY

沙田同附近嘅街坊🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

屌你老母啦
你就安息

Popo 藍C已認證
他朝君體也相同

唔係話鬼黎?

up

呢排靜佐 唔緊要 係呢段時間可以聲援準備上法庭既手足

Push

推！！！

推Po 雖然推唔郁

Push!

推，我知好早，但係唔想得我自己一個去

唔會

到時見

沙田要人！

推！！！！！

大大力推

push!!!!!

Push

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

0119

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 因為中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.停止美國pension fund資金買入中國股票，因為中國用資金支持北韓 導彈試射
5.呼籲全球客戶、為了香港、為了正義~只選擇"不包括中國的亞太區基金"

冇人㗎喇

1

要人啊

推 聲援手足

I wanna see you bussdown

推！

推
19.1見

推呀屌

我知道Steve請咗公關幫手洗白，唔洗旨意

想提下唔好去銅鑼灣人血宵
見到d咁既野果然係藍尸開既人血宵，完全冇監管啲檔，水貨化妝品都賣得,喺黃Tg group 度夠膽賣水貨化妝品我真係第一次見唔係以為（自稱）黃色就咩都做得啱呀

steve寫話捐錢都好信，到時唔捐邊又好似果80萬咁落咗格，好似佢啲卡game咁成年幾都唔發貨而且佢都係寫捐612呢d大路，不如自己捐咗佢算
味見過邊間黃店咁大口氣用手足價三個字，龍門渣哥做咁多野都唔叫自己良店仲要同出邊個價冇分別咁咪即係普通做生意，用咩鬼手足價
水貨化妝品都當黃店咁金鋪都得啦邊度黃啊企開啲啊
勁多打手即刻咬我話比次機會，啲檔主好黃
我想講咁多黃年宵唔一定要去呢個，唔該大家唔好貪方便，去個藍尸搞既同去咗個政府年宵冇分，政府年宵裏面啲檔主都可以好黃，你會唔會比次機會？